曾獲頒「花雞繩」消防員判監 34 個月

方志雄被指於 2019 年 11 月被捕後，曾被還押超過半年，期間未能見證現時約六個月大的兒子出生。

希望可以直接幫助佢屋企

推

34 歲消防員方志雄

好撚重

唉屌

係咪一判監就即炒?

34 歲消防員方志雄 ，歷史要有你尼個名。

未判都炒啦

有新聞講消防義士個陣比狗打得好撚甘

Ys同埋冇可能做返

管有真係萬能key

真正應該捐錢無人理
9 UP KOL就pretron個個月十幾萬

手足

珍

有無途徑可以幫到佢地？

真係慘
一時既熱血同衝動
下半世就咁玩完

好低調佢哋，但真係好想幫佢地。

仲有人想建設呢個咁既會？？？
黑社會高床軟枕
好人就鋃鐺入獄

推
想幫手

香港人正仆街，
日日聽埋啲垃圾當抗爭。
仲要課金真係好戇鳩。

應該有好多公墓員慶幸無被招降

唉

屌你老母咁都要門路捐先得㗎
佢肯開聲籌旗唔使一日就要幾百個啦
你呢啲撚樣最鍾意打稻草人踩撚到香港人賤一賤先開心
死賤種

如果成場運動成功，都仲有小小覺得對得佢地住，但而家就只有出賣同背叛。

可能記者有方法聯絡到

和理非成最大贏家
勇武光陰變condom
手足唔冇講名都記唔起 連樣都未見過

push

起碼想知道佢屋企人需唔需要幫忙，唔需要想低調唔緊要，尊重佢地，但起碼想比佢哋知有人記得佢哋。

唔係話唔洗理國際野，但係我覺得無野重要得過尼D手足。

所以你咪人緣差囉 5毛狗

推到 有記者幫手！

見新聞話妻子仲要有抑鬱，希望幫得就幫

哭喪區
仲記得佢老婆大緊肚

生左啦

希望有方法幫到佢屋企

成個熱門美丶英國際佔大多數，但係你話我無知我都想講自己人都未攪掂，人地國家嘅嘢咁上心，係，會影響到香港。但都係個句關心下自己人先。

Hero

Condom有名？

哦

PUSHHHHHH

我地有咩可以做到

照顧佢老婆 慰妻

點幫呢班真英雄.

坐監洗鬼要宿舍咩

屌你老母
希望你遲早俾天收

我認識佢地，非常低調。

如果佢有眾籌我一定捐

你認真既

佢即刻現眼報啦

係

未審先還押荔枝角，本來肌肉型，瘦左好多，唉。
佢對仔女

返地獄啦屌你老母
武漢啲賤種死左就真係唔洗住

同事，朋友？

推到佢地屋企人見到開條路人比捐錢啦

煲底見咪幫到
做到既話

朋友

可唔可以試下問如果佢哋需要幫助出聲！

手足要幫手出聲

頭先趕住屌柒你條撚樣冇睇到你乜料
原來又係波台狗嚟
好心你呢啲社會垃圾早日趁地淋死撚咗佢唔好獻世啦

連登9up圍爐正式開始

大都話幫下佢，都係鍵盤上既行動姐

雖然唔知點fc，不過信你先。希望可以同佢屋企人講如果可以希望透過記者講下佢地既情況。同埋話比佢哋知香港人會記得佢。

幫埋你老母收屍啦仆街

有咩建議？劫獄？

方志雄屋企人，老豆老母老婆仔女即刻開眾籌，我要課金

坐咗咗耐消防但放火坐監 出黎無工開就真係慘
仔女出生個三年見唔到老豆 大左先知老豆監犯黎
唔知佢入去有冇得打飛機呢 佢老婆就出硬牆㗎啦

五毛嚟
一早block 咗

死返波台引戰

手joke死無全屍係慘d既
但算啦 咁多可以倉底見已經執到

on9 你話捐就捐 渠道呢 人地聲都冇出又點捐啊 仲有個個人都想收捐黎嘅錢咩 另外捐錢呢啲位實有好多其他撚樣呃錢 見到睇定啲冇死 你諗野唔好咁天真啦 你啲人遇到問題除左識大叫同屌人仲識啲咩？
冇人理？ 依家咪開波關注囉 打夠稻草人未？

死撚開啦五毛

on9

好叻啊你

fps

咁撚多五毛

連登仔: 公務員條底褲好黃

拉左都炒啦

你呢d真話實俾人屌到仆街，又話鳩你情緒勒索

佢有呢個體能
去外國參軍都得

消防出名難pass

信我
好快又會有人吹風話消防手足籌錢係食人血饅頭
無限loop

慘

樓上啲五毛死返入去你老母個閪到啦

真前線手足

真入獄condom

呢個真係手足黎加油

第一日識香港人? 個個肯行多步就唔駛咁嘅情況啦

我先照顧你老母 慰埋伯母添

都過去咗，唔好再講啦。

又block 柒一隻狗，毅進仔

呢單之前籌過 之後都有後續講消防內部都有同事幫手

蘋果基金？

英雄，一定要支持。

佢地應該有餘力可以支援多啲手足

我會寫聖誕卡俾佢

消防員放火喔
點撚樣講得通

又岩喎 師兄

你個名改得好 我都想同你講呢句
快撚d生性病死全家啦你呢條仆街

手足撐住 可以點幫到佢太太同仔女？
細仔好似岩岩出世架咋

希望係入面唔駛玩忌廉

Push